覺唔覺今晚凌晨曼市打毗90分鐘隨時刺激過無限之戰嗰三個鐘??

睇end game又要忍尿
又要忍劇情
又長氣

睇同市打毗可以隨時屙尿
過程又一定刺激緊張
劇情又得90分鐘
啱啱好不長不短

兩套都係一面倒

MMA 決賽